波台公關代表：皇馬迷

黑完俾人屌，就開始轉移視線，自己隊波新鮮熱辣黑鳩人既唔撚講，唔敢直接回應，轉而瘋狂講返拜仁巴塞邊隊邊隊點樣黑

最佳既case study應該係呢個：

服眾得黎又可以為皇馬呻怨，認d唔認d，
「小小偏幫」「不過隊隊波都可以話黑哨」，
最後再出殺手鐧：提起「疤狗」，不知不覺地將當下既眾怒偷偷轉到其他隊身上。

真係ho ball ching

中心口12碼

有話唔認咩

利雲onside 單刀變offside
Casemiro 不死身
Vidal靚波變紅
Cr7 offside goal X2

最後一招 屈你做巴狗

最緊要係贏

(部份馬迷)係認，認得黎又想大家轉屌其他隊，
嘩屌你咩，又黑哨又想逃過被屌既命運？

最撚過引係黑完仲要成班岀嚟圍爐串柒柒咁

你地可以繼續屌 過多一兩年已經無人記得

係黑架啦
贏到咪得囉 理鳩有幾黑
晉到級乜都得

依家係班疤想洗底喎
又冇話唔比你屌
但疤就一定冇

剷到咁高都靚波

紐亞撲出界改變晒方向竟然係Goal kick
旁證 底線球證 主球證都睇住

上場心口掂波12碼

自己拉禁區線啦
上面係OFFSIDE
下面無OFF

中撚哂波先喎
Goal kick corner 比起上面嗰堆都好講
Muller球單刀呢？

學柒熊話齋減兩球啦
順便解答下心口掂波12碼
同紐亞撲出界Goal Kick

中波先殺人都得啦
紅乜？

有冇睇波呀
中波又點
咁撚樣剷正常都有牌啦

講到反蝗=疤咁 on9

牙朗喺邊條禁區線就斜向邊

攞殺人同舉高隻腳比？
比你當係foul啦 咁Casemiro一早走人la

當年梳爾斷腳個球都中波，個時全世界屌落腳條友

皇狗為咗護航真係咩都講得出

嘩屌你咩，下面冇off？你條線咁都敢放出黎？
睇下佢地兩個隻腳同圖右邊禁區線既距離啦，擺明一前一後。
同埋，就算講視角遠近問題：如果佢兩個係平排，咁馬些路同禁區線之間既距離望落去應該係比c朗闊。

咁條禁區線斜向邊呀
跟鏡頭角度咩on99
第一球就肯定off side架啦

feel到皇狗仔駁5刀到了

成班狗仔

屌你老母，咁既線都敢畫出黎，仲要拎出黎見人話冇越，

讚緊你公關技倆高超啦屌你老尾，唔洗黎即席表演嘛

自己睇啦 呢下點睇都係clean tackle 9:40

咪咁計較啦
唔贏都贏左

You 啱
反正都黑左咁多野

細心留意既話，會發現成版波台既皇狗po都係用呢幾招

屌蝗=疤狗

死蝗狗

講黑蝗狗真係有排都追唔上疤狗

係呀我係黑呀
但我要拖埋你地落水

你唔係拖人落水，係踩住人想浸死人 浸唔死自己姐，扮乜鳩，新鮮滾熱辣都想淡化場黑哨波？

班皇狗仲要係上面表演左

上面嗰條黑色線見證住皇狗有幾咁癲
條on9仲周圍po俾人睇

蝗狗係咁on99架喇
好人好姐點會撐呢隊波

畫黑線條友曲到直啦下化 樓上真係難分真與假

上場心口掂波12碼
同今次黑既關係係咩？

因為其他人未起身